究竟侵侵會唔會引發第3次世界大戰

擦槍走火 雖然大家都唔想打 但大家都慢慢迫到大家去一個不得不打既地步。。好似第1次世界大戰咁。。。